香港除咗多樓仲有咩？

真係諗唔到仲有咩

仲有多痴線佬。

閪人

多人

蝗

仆街